立即向世界各國，發出求救訊號

香港大屠殺

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助

幫手Retweet + like + update 警察武器響reply度向美國表示美國公民被警察圍困

有事記得推佢上前啲。

佢走左喇

佢走左，咪再亂傳